[有提議] 不如係到開個post整合更新即時戰況

有冇咁既可行性？
可以方便大家知道手足同班狗係邊區
方便支緩同了解戰況
依家好似區區都有狗
但唔係好知發生緊咩事
有啲混亂
War depends on information!

自推